黑警limoji

打傳媒

唔做嘢

又唔讀書

呀

啊！！！！

死黑警！！！！

啊！！！！！！！！！